{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 노벰버 스테이 인 랜드마크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 チェックイン時間とチェックアウト時間が通常のホテルと同じです。 追加料金としては大人20,000ウォン、4歳から9歳までは10,000ウォン、3歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能です。 寝具やマットレスの追加費用はそれぞれ10,000ウォンで、歯磨き粉や歯ブラシは有料で10,000ウォンでご利用いただけます。 宿泊中の飲酒の集まりやパーティーは可能ですが、客室内での騒音によって隣人から不便な点が生じた場合には自制または中断する必要があります。 また、客室の点検時に破損や破損した部分が見つかった場合は弁償していただきます。 客室は絶対禁煙であり、喫煙によって清掃作業が必要な場合には15万ウォンの費用を請求することもできます。 炊事利用の際は退室前に使用した食器類をきれいに皿洗いをしなければならず、一般ゴミと生ゴミは別々に入れて整理していただき、リサイクルゴミは別に集めてください。 無料でWi-Fiと駐車を利用でき、未成年者は予約ができません。 入室および利用に関する案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "大人は20,000ウォン、4歳から9歳までは10,000ウォン、3歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具やマットレスの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具やマットレスの追加費用はそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉や歯ブラシは有料で10,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の飲酒の集まりやパーティーは可能ですか？",
            "answer": "宿泊中の飲酒の集まりやパーティーは可能ですが、客室内での騒音によって隣人から不便な点が生じた場合には自制または中断する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室は絶対禁煙であり、喫煙によって清掃作業が必要な場合には15万ウォンの費用を請求することもできます。"
        },
        {
            "question": "炊事利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "炊事利用の際は退室前に使用した食器類をきれいに皿洗いをしなければならず、一般ゴミと生ゴミは別々に入れて整理していただき、リサイクルゴミは別に集めてください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "無料でWi-Fiと駐車を利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は予約ができません。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "入室および利用に関する案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 448
    }
}